而家啲狗開始行返咇

仲要軍裝 個感覺真係好奇怪，完全唔驚你地班友

敵人嘅自大將會成為佢地嘅弱點

上帝要你滅亡

上面要香港表面上恢復平靜就要扮架啦

大家識做咪得

低lv怪？